識 / 對遊戲開發有興趣既你入黎啦 ! 有關GAME 既野都可以入黎傾架 !

本來呢個谷係for 交流unity
但係而家無論你係用ue4 用unity, 用咩engine都好
定係做game design 既 artist
又或者只係中意玩indie game
有好多推介既話
都入埋黎一齊傾啦
入黎我地TG GRP一齊傾啦

入唔到

點解

條link有問題